張敬軒Pretty Hungry 加長版！！！

絲打巴打嘗試下聽下輕鬆下啦 ～～
本人覺得幾正
身邊啲人比我搞到 不停哼 不停唱
超想睇軒公再扮火龍果

不了

大陸軒

無興趣

英皇打手低質到
當呢啲香討咩你老味
開親post都英皇野
死𨶙返中國奶飽佢啦垃圾